逼不得已上大陸過關自保攻略

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

小妹放j圖

可以一試

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

小妹 好波

大大好波

認真post
721 811

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

721 811

出境入境都會Check
年齡唔係標準
衫既顏色唔係標準

減低中獎率姐

我來回返左8次
淨係中過一次
得元朗728果日係搜袋唔check電話
其餘7次直行直過，無叫我過去

暫時分析唔到個標準

呢兩個禮拜誇張左
我日日來回所以有分別好明顯
check人嗰條隊全部深色衫背囊咁濟

我一星期要番兩次
暫時見後生仔係100%咁濟

push

我見過粉紅 淺藍色 白色 有後生有中年 有男有女

聽日要係大陸轉機 有冇事

陸路口岸先有事，高鐵同機場都無事
利申鳩估

琴日坐高鐵先見到有
來回都有
就set喺大陸果面過完回鄉証e道個位

小弟都久唔久都要返上大陸，家陣風頭火勢暫時都係用住呢部機先，消費都係用住現金先

thanks提供資訊
btw, 51歲小妹，仲要壞左

我直頭上面有屋企
多次過關暫時未試過有事

分析下先
首先，如上面所講
衣著要試正，最好俾人覺得你係專業人士
換句話講，莊重d

第二，最好搵一大朝早或者好夜過
後者有時會冇人查

第三，我去過三個口岸，羅湖、福田同文錦渡
前兩者係好嚴
但後者就唔多見有人查

希望幫到各位上強國嘅人

我都要買定第二部手機
做足樓主做嘅野
之後要返大陸做野
唔想俾位公安入

咁樣會唔會更引人注目

唔入境轉機有冇問題 準備乜都del哂 唔想入集中營

暫時用呢部野都未試過俾人捉人去查
不過識得有同事試過用‘用黎查一部，實際用另一部’呢招唔work,因為班友有機會搜你身搜你袋

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

等陣又比人話係CIA 特務

入定啲gay v 俾公安同志欣賞吓先

暑假好多學生上去飲飲食食

帶味鏡過關會點

我呢排因爲工作都要日日返上去，真係睇到好明顯既轉變，比人check仲要排隊，條隊仲幾長下。。。越來越嚴格。有紋身99% check, 男士命中率又會高d，揹背囊100%中硬。

仲係人手check?

我們別再犯五年前的錯

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

lmlm!

題外話，原來現時淘寶要「實名」登記，一個人唔可以有多過一個account

遲啲要搭高鐵
想問下佢地會唔會check對話記錄

操支那話會唔會當係自己人？

真心 其實佢地都唔係傻 見到個個都支持香港警察唔會懷疑架咩 雖然佢懷疑都吹我地唔脹

save左d支持香港警察嘅相

cls check電話

係咪女人查你？

同人傾過，深圳d服務業，好多都做香港客生意
咁搞法，真係倒米
而且深圳人嘅消費能力已經唔太高
因為樓太貴，而家仲搞個貿易戰
花生真係好食

係見到佢地截到排隊到出去

你只要係香港人樣，後生仔就截

帶部吉嘅手機上去會唔會好奇怪

唔返上去埋得🤷🏿‍♂️

如果唔帶電話呢？

我都係呢幾日先見到有黑色屏風 之前都冇 根本咩衫都捉 見你香港人後生就有機會捉

真係有條J嗰啲先好

用呢部唔洗fc都知身有屎

推

衰多兩錢重 即刻行政拘留14天

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

帶兩部電話，一部俾佢check另一部收埋會唔會俾佢哋發現？

我兩邊都有屋企
不過因為家庭問題，加上工作需要，搬上去住
遲d睇下上水租平唔平，搬返落去

西九龍有查啊 琴日先俾人check完

老豆早年深圳置業
咪有囉
加上我同我家姐一家唔夾
咪搬走左囉
香港間屋住到好躁底

去廣州果部直通火車唔知查得嚴唔嚴，月尾仲要拎月餅返去

唔好博

與其驚過關，反而應該要驚佢隨街查
尤其地鐵同埋天河金融區呢類地方

我同事著恤衫西褲 加件西裝都畀人捉

51歲既男性小妹

album放大陸文宣圖
background換國旗
微信朋友圈post護旗手

弱智
此地無銀牙？

連登仔真係好廢好無骨氣，驚送中點知自己去送中，屌你老母

其實佢哋都係打份工，
check得好撚求其。
最緊要兩樣嘢。
1.相簿唔好有發夢嘅嘢。就算有都唔怕。
大家可以忽然藍絲。
2.微信delete緊啲同其他人傾過發夢嘅message。

因為我俾人查過一次。當中比佢搵到有啲片係影主電視live緊嘅。但都冇事。

佢問我響香港有冇上街遊行示威呀。
我話: 最憎。

但我次次上落都係著全黑衫褲。應該唔慣衣著事。

大陸人好蠢。講幾句大話就可以昆到佢哋。

由過關個下mindset就要轉
愛國愛港支持香港警察
支付寶好方便
香港後生搞搞震
自行送中要安全落返黎依個係唯一方法

到時留意下再返黎報告

出境係咪都會查？

我今日深圳灣過關 係出入境2邊都查 係突登整左個位黎查係嚴左好撚多

以我所知，出境冇咁嚴
但入境嚴

補充多少少 我今日係斯文OL look過關 無捉我入去査不過 我眼見好多人被大陸海關捉入去 捉入去既人以黑白色上衣為主我個人都係建議著淺色衫去中國大陸

九洲港口岸點

我今日出境 見捉左D呀叔呀伯入去真係完全無諗過出境都要查 勁ON9

聽聞係出境查袋
入境咩都查

今日羅湖返香港會查篋，以前未試過，莫非佢覺得有人會上大陸買gear落香港？

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

818

已經買左第2部手機

我搭車都聽到D師奶講 話會搜喼佢地話有個喼搜到幾千萬港元 話D錢用黎派比去撐警集會既人(我係附近偷睇)佢地仲開左張相 成個喼都係金牛我無fc 唔知真假 可能係師奶亂吹 唔出奇

好有心機

冇袋會唔會搜身？純粹睇手機就得？

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

前幾日過中年阿叔都照叫入去check⋯
又有同事返工look 都叫入去check

想問下，蘋果，連登apps，駛唔駛刪左先？

返香港應該係FOR CHECK GEAR 迪卡儂

正解，咁樣合邏輯得多

呢樣真，公司唔少香港同事即日來回
好多都中左招

早幾日過福田被查
查袋好hea, 冇要我show手機
唔知係咪因為我係女仔，又禮貌主動同對方講"你好"

Btw過香港關都好似嚴左，上禮拜被香港海關查，入房搜身搜袋，記身份證，曬左我5-10分鐘時間
但明明我背囊一睇就知好少野，唔似係帶貨

我上個月都係港豬澳大橋番香港比香港海關叫入房check

年年出入境起碼十幾次咁多年黎都未試過入房 最多過下機

有無爸絲知廣州查唔查？

謝樓主提醒

好post
基本上你出左post
佢就連西裝友都會搞埋

所以 分2部電話 發夢電話唔好帶出街
但就真係要俾幾千蚊買多部電話

問過廣州人，東站有人查過

用習近平張相做screen lock
問到就話我愛習近平，你為甚麼要迫害共產黨忠實的擁護者海關反了！！

西九龍係咪無公安查
去過一次唔見有

唔該哂

阿叔同大媽格局通常都唔check

著西裝上大陸
2次都無事

上面好似話有

基本可以假設一定會查
可能哩幾個月都會, 直至問題解決為止

有無巴絲知道澳門有無類似情況？

Backpack 查左90%
上星期夜晚過羅湖

記得拎習習張相做wallpaper , 電話都唔洗check

用第二部電話既都要小心
會問你點解whatsapp / wechat 無紀錄
相簿點解最近無相

今日係所有後生仔都check
65歲以上應該唔洗, 前面的左個阿伯, 個阿伯問自己68歲
之後都唔洗入房check